[DCEU]其實點解氪星人會OP到咁？

唔好話超人，就算係女超人同薩德將軍都接近打不死(只有氪石或同其他氪星人可以殺死)，原著中既解釋係？

超人怕魔法 㗎

咁百變小櫻都可以KO佢？

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋??

如果超人要認真死小櫻
小櫻未出技超人就可以吹到結冰

kryptonian身體構造可以吸收yellow sun嘅radiation, 佢地吸埋d radiation可以轉化做能量，用黎打7係

打7人 自膠

無可能 無人會係人地出緊技既時候打斷人嫁

因為作者大撚哂

冇錯
劇情需要，阿福都打得過超人

alfreid